蘋果日報 新聞 20200719 星期日

蘋果日報 新聞 20200719 星期日

頭條

全港大爆發 單日逾120宗感染
武肺1,778宗超沙士
「港版火神山」擬接收輕症患者
慈雲山94歲翁病歿 港第12人
稻香筵開30席 除罩勁歌熱舞
藍絲慶回歸 至少四武肺
兩洗碗工中招 海港城cookedDeli停業
藍灣廣場阿信屋女收銀染疫
乒球群組五個案 真光女帶病考試
屯門眼科3收銀文員染疫 疑病人播毒
袁國勇籲避用現金
印巴等七地入境 須持健康證明
疑租絲麗百房檢疫 政府報細數
經大橋抵珠海 港母子確診
區議員斥鳳德邨保安阻派罩
告示禁亂闖棚屋 大澳人封區
勸遊人回頭是岸 西貢友逐客
疫情最新資訊
距民居不足百米
大埔人恐武肺實驗室洩毒
港怡檢測提早截龍 市民鼓譟

====================

要聞

首日18名單報名 歷屆最少
學者料民主派需時部署Plan B
七旬張宇人參選 邀記者賽跑證體能
黃之鋒拒簽確認書 斥京設陷阱分化泛民
第一城業委光復「城主」黃嘉榮被踢走

============

港聞

讀書養志 文學救港
《失聲香港》 致抗爭者 吳靄儀︰香港不會失聲
《The Investigation》致李家超
甄拔濤︰體會審判之時
《陳健民獄中書簡》致鄭若驊
鄧小樺︰送咁多人入獄要反省
《無權力者的權力》致葉劉
鹽叔︰助紂為虐 活在自欺中
《天讎》致當權者
莊梅岩︰不正視歷史致文革重演
《完全搞笑手冊》致鄧炳強
彭志銘︰學做高明擦鞋仔
《香港獨立》致林鄭月娥
劉偉聰︰彰顯領導人器度
《中共情報組織與間諜活動》致楊潤雄
呂秉權︰說真話教中史
終院普通法權威憂國安法 梁家傑：非同小可
英倘撤法官 港失司法獨立
樂曲暗含「光時」遭舉報
雷亞音樂總監請辭
艇家勇救浮躉木屋大火
涼鞋藏鏡頭影裙底 輕鐵男斷正
賣空氣淨化機呃10萬 3人落網
龍鼓灘現浮屍 穿救生衣有頸傷

==============

國際要聞

全球100小時增100萬宗武肺
伊朗拋震撼彈「料全國2,500萬人感染」
售「抗毒服裝」澳企涉誤導罰21萬
歐盟峯會救經濟 領袖保持距離
美自由派大法官癌症復發 無意退休
畢生推動抗爭 民權領袖劉易斯病逝

============

兩岸要聞

華企同方威視獲加國安檢合約
恐資料送中 加外長稱會重新審視
曾涉3.8億巨額賄賂案
台駐美代表破例獲准進入國務院
前駐華《紐時》記者：中美盲目對抗
清華大學炒許章潤原因：違規撰文
山東被爆落「敵敵畏」養海參
毒性極強 用量靠估
無色殺蟲劑 吸入損神經
長江「2號洪水」殺到
三峽超汛限15米
惡男虐打三女童片瘋傳 藝人網民譴責

=============

國際新聞

着迷彩服 無委任證
美聯邦人員「綁走」示威者
拜登指情報揭中俄圖干擾大選
克林頓喬治布殊白宮肖像打入冷宮
法南特15世紀名教堂大火
藝壇巨匠拉斐爾或曾染冠狀病毒
Twitter名人賬戶遭入侵疑年輕人搞鬼

===============